Big4 tax transfer pricing vs Audit

讀pgde教書最好

真係有諗過但而家做老師講真話都俾人dq 不了

樓主庇護工場走犯

Tax

DTT audit 好似係咁多間最wok

係咪好多test of control ?
聽人話相對少substantive procedure

正路嘅話呢兩樣係反比

I mean 佢哋真係當正自己係advisory 公司
好撚注重test of control